日本痴撚線YOUTUBER, 分別用一張紙摺隻芒享BOSS同水伊貝出黎

送比芒享死忠

送比仆街MON死忠

做乜開兩個一模一樣嘅po
係咪因為第一個完全冇人應 冇人like??

唔關事, 因為個摺紙又有創意又同遊戲有關囉, 咪開心SHARE比更多人睇囉, 知道論壇機密從來都冇當D正負皮係咩一回事, 係D弱智先咁上心, 話咩要求取消正負皮功能